電單車快期搶都搶唔x到

考天光道，邊間快期好